唔使用警察嘅，用鄉黑就得喇，得咗！

1. 公權力--->黑警唔畀人打得，打人就得
2. 黑警授權--->鄉黑無差別打人
3. 公權力--->黑警拉打鄉黑嘅人